# EP2 - OO (UnB - Gama)

Este projeto consiste em uma aplicação desktop para um restaurante, utilizando a técnologia Java Swing.

Para compilar o projeto abra a main e a execute. O login do Funcionário é "Romeu" e a senha "150147554"


